\section{Trabalho Proposto}
  Este trabalho visa estudar as técnicas de detecção de pontos de interesse para registrar um par de imagens e criar uma imagem panorâmica formada pela ligação entre as imagens após sua correspondência. Os pares de imagens usados para implementar esse procedimento são dadas pela Figura~\ref{fig:inputs}.

  \begin{figure}[htbp]
    \centering
    \quad
    \subfloat[]{
      \label{fig:1a}
      \includegraphics[width=.42\textwidth]{./images/photo1B.jpg}
    }
    \quad
    \subfloat[]{
      \label{fig:1b}
      \includegraphics[width=.42\textwidth]{./images/photo1A.jpg}
    } \\
    \quad
    \subfloat[]{
      \label{fig:5a}
      \includegraphics[width=.42\textwidth]{./images/photo5B.jpg}
    }
    \quad
    \subfloat[]{
      \label{fig:5b}
      \includegraphics[width=.42\textwidth]{./images/photo5A.jpg}
    } \\
    \caption{Pares de imagens usados como entrada para o procedimento de costuramento, onde o coneteúdo das imagens à esquerda encontra-se à esquerda do conteúdo das imagens à direita.}
    \label{fig:inputs}
  \end{figure}
